{
    "Home": "主页",
    "row": "行",
    "column": "列",
    "Ok": "确定",
    "Loading": "加载中...",
    "Cancel": "取消",
    "Add New": "新增",
    "Saving": "保存中",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Save": "保存",
    "Select all": "全选",
    "Back": "返回",
    "Send": "发送",
    "Edit": "修改",
    "Delete": "删除",
    "Confirm Deletion": "确认删除吗?",
    "Confirm Deletion User": "确认删除该用户吗?",
    "Confirm Disable User": "确认禁用该用户吗?",
    "Confirm Enable User": "确认启用该用户吗?",
    "Confirm Reset User Password": "是否确认重置该账号密码为企业ID+用户名 ？",
    "Deletion Succeeded": "删除成功",
    "Retry Send": "再次发送",
    "Sending": "发送中",
    "Operation": "操作",
    "Save Success": "保存成功",
    "Save Failed": "保存失败",
    "Importing": "导入中",
    "Choose": "选择",
    "Choose Img": "选择图片",
    "Information Add": "信息添加",
    "Information Modify": "信息修改",
    "Language switching": "语言切换中.....",
    "Invalid file Format Tip1": "文件格式无效！不支持.aspx/.asp文件",
    "Invalid file Format Tip2": "文件类型不支持,只支持.xls,.xlsx类型的文件解析",
    "Reset Password Succeeded": "重置密码成功",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Modify Password": "修改密码",
    "Modify the picture": "修改头像",
    "Mini evaluation center": "mini测评中心",
    "Report": "报告",
    "Interpretation": "解读",
    "Chart": "图表",
    "Have interpretation": "有解读",
    "Add interpretation": "添加解读",
    "Add chart": "添加图表",
    "Update interpretation": "修改解读",
    "Delete interpretation": "删除解读",
    "Add insight description": "添加洞察描述",
    "Radar chart": "雷达图",
    "Stacking ratio": "堆积柱状图",
    "Bar chart": "条形图",
    "Scatter plot": "散点图",
    "Histogram": "直方图",
    "Composite histogram": "复合柱状图",
    "Columnar ratio": "柱状图",
    "Line Chart": "折线图",
    "Pie chart": "饼图",
    "Table map": "表格",
    "Insight description": "洞察描述",
    "Click to view the description": "点击查看描述内容",
    "Click to view the talent list": "点击查看人才名单",
    "No description, click to add": "暂无描述，点击添加",
    "Performance": "绩效",
    "Table chart msg": "高亮部分：P值{{pLabel}}{{pValue}} 相关系数{{cLabel}}{{cValue}}",
    "P value correlation coefficient": "P值 相关系数",
    "Export": "导出",
    "Preview": "预览",
    "Chart name": "图表名称",
    "Chart interpretation": "图表解读",
    "Statistical object": "统计对象",
    "Add a fitting curve": "添加拟合曲线",
    "Value must be both rows or both": "取值必须同时为行，或者同时为列",
    "Select y-axis up to 2 rows or 2 columns of data": "y轴至多选择2行或者2列数据",
    "X axis": "X轴",
    "Y axis": "Y轴",
    "Display fit curve": "显示拟合曲线",
    "Menu Home": "人才盘点",
    "Menu User": "用户管理",
    "Data source": "数据源",
    "Column batch setting": "列类型批量设置",
    "Mail": "邮箱",
    "Import Data": "导入",
    "Export Data": "导出",
    "Add column": "新增列",
    "Add row": "新增行",
    "Column conversion": "列换算",
    "Edit column": "编辑列",
    "Delete column": "删除列",
    "Confirm delete the line": "确定删除该行吗？",
    "Confirm delete the column": "确定删除该列吗？",
    "Confirm delete the project": "确定删除该项目吗？",
    "name": "名称",
    "download": "下载",
    "max download": "最大下载数量为 {{field}} 个",
    "remark": "备注",
    "Add project": "新增项目",
    "Modify project": "修改项目",
    "projectName": "项目名称",
    "project status": "项目状态",
    "project manager": "项目管理员",
    "administrator": "项目管理员",
    "Report viewer": "报告查看人",
    "Project viewer": "项目查看人",
    "Column name": "列名",
    "Calculation": "计算",
    "Mean calculation": "均值计算",
    "Weight calculation": "权重计算",
    "Standard deviation calculation": "标准差计算",
    "Row name": "行名",
    "Conversion column": "换算列",
    "Initial value": "初始值",
    "Conversion value": "换算值",
    "Add notes": "添加备注",
    "Edit notes": "修改备注",
    "Enable conversion": "启用换算",
    "Whether to display the converted result": "是否显示换算后结果",
    "Phone": "手机号",
    "Standard Report": "标准报告",
    "Confirm the standard report is generated": "当前已有报告会全部被删除，您确认生成标准报告吗?",
    "Enter the keyword to search": "输入关键字搜索",
    "Enter the keyword, press enter to search": "请输入关键字，按回车确认...",
    "Remind": "提醒",
    "Add Some": "添加{{field}}",
    "Please Input": "请输入{{field}}",
    "Please Choose": "请选择{{field}}",
    "Please Select At Least One Option": "请至少选择一项{{field}}",
    "Require Tip": "{{field}}不可为空!",
    "Incorrectly Formatted Tip": "{{field}}格式不正确!",
    "Input Inconsistency": "{{field1}}和{{field2}}输入不一致!",
    "Input Min Length Tip": "{{field}}不得少于{{minlength}}个字符",
    "Input Max Length Tip": "{{field}}不得多于{{maxlength}}个字符",
    "Confirm Delete Tip": "确定删除{{field}}吗？",
    "Please Input chart name": "请输入图表名称...",
    "Please Choose column operation": "请选择操作的列",
    "Press Enter to search": "搜索项目名称，按回车确认...",
    "Press Enter to name": "搜索名称关键字，按回车确认...",
    "Press Enter to determine": "搜索目标名称，按回车确定...",
    "Edit avatar": "点击头像修改",
    "Edit user": "编辑用户",
    "Add user": "新增用户",
    "Super admin": "超级管理员",
    "Login ID": "登录ID",
    "Inconsistent password input twice": "两次密码输入不一致",
    "Password recovery success tip": "密码找回成功，请登录",
    "Without Any Data": "没有任何数据",
    "No Content": "暂无内容",
    "View": "查看",
    "Logout": "退出登录",
    "Login Title": "登录系统",
    "User Name": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Account": "用户ID",
    "Login Password": "登录密码",
    "Login": "登 录",
    "Log in": "登 录 中",
    "Forget Password": "忘记密码",
    "Password setting": "密码设置",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Verification code length hint": "验证码最少{{field}}位",
    "Get Password By SMS": "通过短信找回密码",
    "Get Password By Email": "通过邮箱找回密码",
    "Get Password By SMS Tip": "若企业未给您配置手机号，请与企业管理员联系重置密码",
    "Get Password By Email Tip": "若企业未给您配置邮箱，请与企业管理员联系重置密码",
    "Verify Code": "验证码",
    "Password Input Tip": "最少8个字符,不可输入空格",
    "E-mail format is incorrect": "邮箱格式不正确",
    "Upload success": "上传成功",
    "No files to upload": "没有需要上传的文件",
    "Upload failed": "上传失败",
    "Waiting for upload": "等待上传",
    "Uploaded": "已上传",
    "Uploading": "上传中...",
    "Select the file": "选择文件",
    "Start upload": "开始上传",
    "Empty form": "空表单",
    "Selected quantity": "已选<span>{{field}}</span>项",
    "Selected number": "已选<span> {{field}} </span>人",
    "Empty": "清空",
    "All": "全部",
    "Processing": "进行中",
    "Completed": "已完成",
    "Open": "开启",
    "Close": "关闭",
    "Page": "页",
    "Sn": "序号",
    "Search": "查询",
    "Status": "状态",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Page Total": "共{{field}}页({{total}}行)",
    "Password Modify": "密码修改",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Pasword Modify Success": "密码修改成功",
    "value cant not be both rows or both": "维度和数据不得同为列或者同为行",
    "x and y cant not be both rows or both": "x轴和y轴不得同为列或者同为行",
    "Import data source": "请先导入数据源",
    "Select at least one column": "{{field}}至少选择一列",
    "Only one column can be selected": "{{field}}只能选择一列",
    "Select at most two columns": "{{field}}至多选择兩列",
    "Please select the statistics object": "请选择统计对象",
    "Dimensionality": "维度",
    "Information": "数据",
    "Import the prompt": "确认导入吗?导入成功后之前数据会被覆盖!",
    "Upload avatar": "修改头像",
    "Prompt": {
        "Hit Weight": "权重和不可为0",
        "User name that already exists": "登录ID已存在"
    },
    "P value": "P值",
    "Correlation coefficient": "相关系数",
    "Can't be empty": "{{field}}不能为空",
    "Highlighted": "高亮显示",
    "Dimensionality1": "维度1",
    "Dimensionality2": "维度2",
    "The numerical": "数值",
    "Learn maps": "学习地图",
    "Coming soon": "敬请期待",
    "New features coming online": "新功能即将上线",
    "Image language switching": "zh",
    "Is greater than": "大于",
    "Less than": "小于",
    "Greater than or equal to": "大于等于",
    "Is equal": "等于",
    "Less than or equal to": "小于等于",
    "Edit insight description": "编辑洞察描述",
    "In the level": "在{{ title }}层面上，该公司{{value}}呈现",
    "Please select the upload avatar": "请选择上传头像",
    "The picture must not exceed 2M": "图片不能超过2M",
    "The user name contains Chinese characters": "登录ID中含有中文字符",
    "The maximum length should not exceed": "最大长度不能超过{{num}}",
    "Customer Id": "企业ID",
    "ChangeLog": "更新日志",
    "User Guide": "用户指南",
    "Import Tip": "导入数据时,<br>第一列需为工号<br>第二列需为姓名",
    "Row Number": "行号",
    "Error Column": "错误列",
    "Wrong number of rows": "错误行数",
    "Explain": "说明",
    "Error Data Tip": "错误页：基础信息； 错误行数：{{ total }};",
    "vx Data": "从VX同步数据-",
    "choose people": "选择人员",
    "people": "选择人口信息",
    "performance": "选择绩效数据",
    "user code": "工号",
    "user name": "姓名",
    "title": "职位",
    "department": "部门",
    "string": "字段",
    "Performance type": "绩效方案",
    "Reset": "重置",
    "current page": "当前页",
    "next": "下一步",
    "prev": "上一步",
    "confirm": "确定",
    "Please Select At Least One Person": "请至少选择一名员工",
    "modelName": "模型名称",
    "assessment center": "评估中心",
    "assessment": "测评",
    "unstart": "未启动",
    "has started": "已启动",
    "closed": "已完成",
    "the saved": "已保存",
    "complete the number": "填答人数",
    "number of participants": "被评估人数",
    "project cycle": "执行周期",
    "copy": "复制",
    "To assess the number of": "评估人数",
    "number of completed assessments": "完成评估人数",
    "unlimited": "不限",
    "assessment center1": "未启动",
    "unknown": "未知",
    "ability": "能力",
    "power": "动力",
    "potential": "潜力",
    "experience": "经历",
    "Do you want to delete": "是否删除",
    "operate successfully": "操作成功",
    "operate failure": "操作失败",
    "Your estimate quantity exceeds XX, please contact your consultant.": "您的评估数量超出{{ maximum }}，请与您的顾问联系。",
    "service hotline": "服务热线",
    "prompt": "提示",
    "Stated": "评估状态",
    "assessment-experience": "评估-经历",
    "assessment-ability": "评估-能力",
    "assessment-power": "评估-动力",
    "assessment-potential": "评估-潜力",
    "unfinished": "未完成",
    "Urged the success": "催促成功",
    "Urged the failure": "催促失败",
    "Package name": "方案名称",
    "Valuation date": "评估日期",
    "content description": "内容描述",
    "Assessment dimensions": "评估维度",
    "Assessment tools": "评估工具",
    "evaluation of relationship": "评估关系",
    "Edit Some": "修改{{field}}",
    "Custom assessment tools": "自定义测评工具",
    "Ken quality assessment tools Some": "肯家素质测评工具（{{field}}）",
    "Ken quality assessment tools Bursting pressure": "肯家素质测评工具（水温测试）",
    "keep at least one term": "至少保留一项",
    "Evaluation dimensions cannot be duplicated": "评估维度不能重复",
    "Add evaluation population": "添加评估人群",
    "Edit evaluation population": "修改评估人群",
    "The basic information": "基本信息",
    "jobs": "岗位",
    "Job sequence": "岗位序列",
    "State employees": "员工状态",
    "Be on the job": "在职",
    "Dimission": "离职",
    "immediate superior": "直接上级",
    "indirect superior": "间接上级",
    "peers": "平级",
    "lower level": "下级",
    "self": "本人",
    "The selected": "已选",
    "Relationship with the person being evaluated": "与被评估人关系",
    "The weight": "权重",
    "Input cannot be empty": "输入不能为空",
    "Please enter an integer": "请输入整数",
    "A single value cannot be greater than 100": "单个值不能大于100",
    "Please choose the relationship with the evaluator": "请选择与评估人关系",
    "The sum of the weights must be 100": "权重和必须为100",
    "The relationship option with the evaluator cannot be repeated": "与评估人关系选项不能重复",
    "Release": "发布",
    "Please check": "评估链接将以邮件形式发送给方案评估人的邮箱，请注意查收！",
    "Package information": "方案信息",
    "Evaluation of group": "评估群体",
    "The related documents": "相关文档",
    "Please save the program information first": "请先保存方案信息",
    "Submitted successfully": "提交成功",
    "Upload document": "上传文档",
    "File uploaded successfully": "文件上传成功",
    "Files cannot be larger than XX": "文件不能大于{{field}}",
    "Submit": "提交",
    "Add plan": "新增方案",
    "Edit plan": "修改方案",
    "View plan": "查看方案",
    "Please choose to evaluate the relationship": "请选择评估关系",
    "KAM": "敏捷建模",
    "KPC": "岗位胜任力",
    "KAC": "评估中心",
    "KTR": "人才盘点",
    "KID": "课程设计",
    "KMP": "学习地图",
    "KUM": "用户管理",
    "TAM": "敏捷建模",
    "TPC": "岗位胜任力",
    "TAC": "评估中心",
    "TTR": "人才盘点",
    "TID": "课程设计",
    "TMP": "学习地图",
    "TUM": "用户管理",
    "Dictionary": "能力字典",
    "Model": "模型",
    "Ability Model": "能力模型",
    "Ability Model Search": "搜索能力模型名称，按回车确认...",
    "Model Limits": "建模数量",
    "Quality Of The Dictionary": "素质字典",
    "Competency Model": "胜任力模型",
    "No.": "序号",
    "Quality Classification": "素质分类",
    "Dictionary Name": "字典名称",
    "Select Model": "关联模型",
    "Post": "岗位名称",
    "Rank": "职级",
    "Correlation Model": "关联模型",
    "Num Limits": "盘点人数",
    "Target Library": "目标库",
    "Curriculum System": "课程体系",
    "Curriculum Design": "课程设计",
    "Press Enter to Curriculum Name": "搜索课程名称，按回车确认...",
    "Curriculum Limits": "课程数",
    "Add Classification": "新增分类",
    "Course": "课程名称",
    "Creator": "创建人",
    "Target": "目标",
    "Evaluation Plan": "评估方案",
    "Talent Report": "人才报告",
    "Personnel file": "人才档案",
    "Date": "日期",
    "Reference Model": "引用模型",
    "Evaluation List": "评估列表",
    "Description": "描述",
    "Operation Details": "操作详情",
    "Module Name": "模块名称",
    "Module": "模块",
    "Operator ID": "操作人账号",
    "Operator": "操作人",
    "Enterprise ID": "企业ID",
    "Operation Type": "操作类型",
    "Operation Description": "操作描述",
    "Operation Result": "操作结果",
    "IP": "IP",
    "Operation Time": "操作时间",
    "Role": "角色",
    "Roles": "角色名称",
    "Role ID": "角色编码",
    "Organization": "组织",
    "Administrator": "管理员账号",
    "Expiration Date": "有效期",
    "Add roles": "新增角色",
    "Editing the role": "编辑角色",
    "Permissions setting": "权限选择",
    "Role name cannot be blank": "角色名称不能为空",
    "Client Information": "客户信息",
    "Client Name": "客户名称",
    "Contact": "联系人",
    "Tel": "手机号",
    "E-mail": "邮箱地址",
    "KNX Consultant": "所属顾问",
    "KEA": "站点账户",
    "KRM": "角色与权限",
    "KOS": "组织架构",
    "KOL": "操作日志",
    "TEA": "站点账户",
    "TRM": "角色与权限",
    "TOS": "组织架构",
    "TOL": "操作日志",
    "Go Back": "退出管理",
    "Module Permissions": "模块权限",
    "Customer Name Exists": "客户名称已存在",
    "Customer Id Exists": "企业ID已存在",
    "Customer Id Validate": " 企业ID只支持字母、数字及其组合",
    "Administrator Validate": " 管理员账号只支持字母、数字及其组合",
    "Contacts Validate": " 联系人只支持汉字及字母",
    "Phone Validate": "手机号码有误，请重新输入",
    "Email Validate": "邮箱地址不正确",
    "Consultant Validate": "所属顾问只支持汉字及字母",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Effective Date": "有效日期",
    "VX Sync": "VX同步",
    "Expiration Date Validate": "有效期开始时间大于等于截止时间",
    "Backstage Management": "后台管理",
    "Inventory Quantity": "盘点数量",
    "Modeling Quantity": "建模数量",
    "Number Of Courses": "课程数量",
    "Number Of Assessments": "评估数量",
    "Within People": "{{number}}人以内",
    "Within Models": "{{number}}个模型以内",
    "Within Courses": "{{number}}门课程以内",
    "Add Dimension": "添加维度",
    "Behavior Description": "行为描述",
    "Download Template": "导出模板",
    "Import Template": "导入数据",
    "Confirm Reset Administrator Password": "是否确认重置该企业管理员密码?",
    "Password Validate": " 密码只支持字母、数字及其组合",
    "Initial Password": "初始密码为",
    "English and Numbers": "请输入英文、数字",
    "Confirm Deletion Customer": "确认删除该企业客户吗?",
    "Confirm Disable Customer": "确认禁用该企业客户吗?",
    "Confirm Enable Customer": "确认启用该企业客户吗?",
    "Add Members": "添加成员",
    "Export Template": "导出模板",
    "Import Information": "导入信息",
    "Job Information": "岗位信息",
    "Employee Information": "员工信息",
    "Performance Information": "绩效信息",
    "Employee Name": "姓名",
    "Position": "职位",
    "Leadership": "领导",
    "Import Succeeded": "导入成功",
    "Import failure": "导入失败",
    "Error Message": "错误信息",
    "After deletion, all data of the member in the crystal ball will be completely cleared": "删除后，该成员的在水晶球中的所有数据将完全被清除",
    "Save and Add": "保存并添加",
    "Emp Code": "工号",
    "The employee code already exists": "该工号已经存在",
    "English Name": "英文姓名",
    "Gender": "性别",
    "Political Status": "政治面貌",
    "Birthday": "出生年月",
    "Hometown": "籍贯",
    "Current Address": "现居地址",
    "Education Information": "学历信息",
    "Starting Time": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "School Information": "学校信息",
    "Profession": "专业",
    "Education": "学历",
    "Educational Nature": "学历性质",
    "Education Note": "注：学历信息从高中开始填起",
    "Work Experience": "工作经历",
    "Company Name": "公司名称",
    "Hold a job": "担任岗位",
    "Member Information": "成员信息",
    "Choose Position": "选择岗位",
    "Modify Position": "修改岗位",
    "Please Complete": "请填写完成",
    "Add Sub-department": "添加子部门",
    "Edit Name": "修改名称",
    "New Department": "新建部门",
    "Modify Department": "修改部门",
    "Confirm Deletion Organization Node": "确认删除该组织节点?",
    "Department Code": "部门编码",
    "The department code already exists": "该部门编码已经存在",
    "Department Name": "部门名称",
    "The department name already exists": "该部门名称已经存在",
    "Optional 1 Position": "个 / 可选 1 个岗位",
    "Compare": "对比",
    "Scheme manager": "方案管理员",
    "Scheme viewer": "方案查看人",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Party Member": "党员",
    "Member": "团员",
    "The Masses": "群众",
    "Full-time": "全日制",
    "Part-time": "非全日制",
    "High School": "高中",
    "College": "大专",
    "Undergraduate": "本科",
    "Postgraduate": "研究生",
    "Other": "其他",
    "Already exists": "{{field}}已存在",
    "Roles name rule": "角色名只支持数字，字母，汉字的组合",
    "Content": "内容",
    "Current": "当前{{field}}",
    "Add New Course": "新增课程",
    "Edit New Course": "修改课程",
    "skip": "跳过",
    "Course manager": "课程管理员",
    "Inventory data": "盘点数据",
    "Or": "或",
    "Project Reviewer": "项目审核人",
    "Implementation Date": "项目起止时间",
    "Synchronize": "同步",
    "Evaluation Completion Time": "评估完成时间",
    "Confirm change the employee status to leave": "是否确定将员工状态更改为离职？",
    "Nation": "民族",
    "Marriage": "婚姻状态",
    "Married": "已婚",
    "Unmarried": "未婚",
    "Divorce": "离异",
    "Widowed": "丧偶",
    "Isleader": "是否领导",
    "EmpStatus": "员工状态",
    "Inservice": "在职",
    "NotActive": "未生效",
    "Expired": "已失效",
    "The organization cannot be deleted": "该组织不能删除!",
    "Not empty": "不可为空!",
    "Succession map": "继任图谱",
    "Candidate list": "继任人员",
    "In-service list": "在职人员",
    "Formulate development plan": "制定发展规划",
    "Succession Programming": "继任规划",
    "Succession Recommendation": "继任推荐",
    "Number of successors": "继任数量",
    "Successor Catotory": "{{category}}类",
    "Return people list": "返回人员列表",
    "Ability list": "能力项列表",
    "Experience list": "经历列表",
    "Mount Guard Now": "立即上岗",
    "Plan Content": "{{range}}月发展内容",
    "Plan Content Above": "{{range}}月以上发展内容",
    "Plan Content Value": "{{range}}个月",
    "Plan Content Above Value": "{{range}}个月以上",
    "Preparatory Stage": "准备度阶段",
    "Current successor position": "当前继任岗位",
    "No Data": "无数据",
    "None": "无",
    "Calibration Before": "校准前",
    "Calibration After": "校准后",
    "Enabled Model": "当前启用模型",
    "Number Of Employees": "在职人数",
    "Post Benchmarking": "岗位标杆",
    "High Risk": "高风险",
    "Key Position": "关键岗位",
    "Please Quote": "请引用",
    "No Benchmark": "无标杆",
    "Post Analysis": "岗位分析",
    "Dereference": "去引用",
    "Initiate Succession Program": "发起继任",
    "Benchmark Character Selection": "标杆人物选取",
    "Only one position can be selected": "只能选择一个岗位!",
    "Please select a position": "请选择一个岗位!",
    "Please select at least one position": "请选择至少一个岗位!",
    "Succession": "继任岗位",
    "Successor": "继任人群",
    "Please select a successor": "请选择继任员工!",
    "Group Development Programming": "群体规划",
    "Individual Development Programming": "个人规划",
    "Post Succession Map": "岗位继任地图",
    "Carry Out": "完成",
    "Key Post Analysis": "关键岗位分析",
    "Talent Risk Analysis": "人才风险分析",
    "Very Small": "很小",
    "Smaller": "较小",
    "General": "一般",
    "Larger": "较大",
    "Very Big": "很大",
    "Key Post Description": "关键岗位说明",
    "IP Matrix Introduction": "IP矩阵介绍",
    "Save Analysis": "保存分析",
    "Drag To The Table": "(长按拖拽至表格)",
    "Sort by Importance": "重要度排序",
    "Influence of Lacking": "缺失影响度",
    "Volatility of Human Utility": "人效波动性",
    "Difficulty of Substitution": "替代困难度",
    "Difficulty of Training": "培养难度",
    "Importance Ranking": "重要度排序",
    "Lack Of Impact": "缺失影响度",
    "Personnel Passivity": "人效波动性",
    "Substitution Sifficulty": "替代困难度",
    "Training Difficulty": "培养难度",
    "Market Scarcity": "市场稀缺性",
    "Market Competition": "市场竞争性",
    "The table cell has a null value": "{{field}}的单元格存在空值",
    "Please Choose Tip": "请选择",
    "Financial Indicator": "财务指标影响",
    "Process Performance": "流程绩效影响",
    "Brand Perception": "品牌感知影响",
    "Morale": "士气氛围影响",
    "Competitive Treatment": "待遇竞争性",
    "Relationship Harmony": "关系和谐性",
    "Development Possibilities": "发展可能性",
    "Environmental Objectivity": "环境友好性",
    "KDP": "发展规划",
    "KDM": "发展计划",
    "Only 1 person can be selected": "仅可选择1人",
    "Refresh": "刷新",
    "Select Candidate": "选择对比人选",
    "Replace Left": "替换左侧",
    "Replace Right": "替换右侧",
    "Replace All": "全部替换",
    "Candidate": "候选人",
    "This option is already in the comparison list": "该选项已存在对比列表中",
    "Please select a replacement": "请选择替换项!",
    "Please select two alternatives": "请选择两项替换项!",
    "project num": "项目数",
    "Update Conclusion": "更新结论",
    "Select Ability": "选择能力",
    "Export Report": "导出报告",
    "Conclusion": "结论",
    "Leader Interview": "领导访谈",
    "Ability Comparison": "能力比较",
    "Employee Survey": "员工调研",
    "Task Analysis": "任务分析",
    "Add Ability": "添加能力",
    "Add Column": "添加列",
    "Frequency Analysis": "点数法",
    "Distribution Analysis": "权数分配法",
    "Weight Analysis": "权重分配法",
    "Questionnaire": "调研问卷",
    "Answer Data": "填答数据",
    "IF Analysis": "IF统计",
    "IF Matrix": "IF矩阵",
    "Job Task Analysis": "工作任务分析",
    "Pareto Regression": "帕累托回归",
    "Importance Sequence": "重要程度",
    "Object": "对象",
    "Scene": "场景",
    "Ability A": "A位能力",
    "Ability B": "B位能力",
    "Ability C": "C位能力",
    "Please assign weights first": "请先分配权重",
    "The selected dictionary": "已选字典",
    "segmentation": "细分",
    "The child": "子",
    "Enter the column keywords and press Enter to search...": "输入列关键字，按回车搜索…",
    "Quality type": "素质类型",
    "To ensure that each is required": "确保每项不可为空!",
    "The conclusion will be updated to standard conclusion": "您的自定义结论将被更新为标准化结论",
    "Selection method": "选择方法",
    "Generate URL": "生成链接",
    "Frequency (Avg.)": "频率（平均）",
    "Influence (Avg.)": "影响（平均）",
    "Selected Ability": "已选能力",
    "Conclusion Description": "结论描述",
    "Accounted for": "占比",
    "Leadership interview modeling method": "领导访谈建模法",
    "Employee interview modeling method": "员工访谈建模法",
    "Analytic hierarchy process modeling": "层次分析建模法",
    "Task analysis modeling method": "任务分析建模法",
    "Use frequency": "使用频率",
    "Impact on the job": "对于工作的影响",
    "frequency": "频率",
    "impact": "影响",
    "(Avg.)": "（平均）",
    "The importance of ability decreases from A to C.": "注：从A位能力到C位能力重要程度依次下降",
    "add dictionary": "新增字典",
    "edit dictionary": "修改字典",
    "edit": "编辑",
    "add": "添加",
    "Dimension names": "维度名称",
    "ability name": "能力名称",
    "power name": "动力名称",
    "potential name": "潜力名称",
    "experience name": "经历名称",
    "Add entry of the same ability level": "添加同级能力",
    "Add entry of the lower ability level": "添加子级能力",
    "Add entry of the same power level": "添加同级动力",
    "Add entry of the lower power level": "添加子级动力",
    "Add entry of the same experience level": "添加同级经力",
    "Add entry of the lower experience level": "添加子级经力",
    "Add entry of the same potential level": "添加同级潜力",
    "Add entry of the lower potential level": "添加子级潜力",
    "edit ability": "编辑能力",
    "edit power": "编辑动力",
    "edit experience": "编辑经力",
    "edit potential": "编辑潜力",
    "add ability": "添加能力",
    "add power": "添加动力",
    "add experience": "添加经力",
    "add potential": "添加潜力",
    "Questionnaire title": "问卷标题",
    "Questionnaire describing": "问卷描述",
    "Copy link": "复制链接",
    "link": "链接",
    "Download QR code": "下载二维码",
    "Update Questionnaire": "更新问卷",
    "The link title": "链接一旦生成，地址和二维码将不会再改变，可通过点击“更新问卷”按钮改变问卷内容",
    "Competency Interval": "胜任区间",
    "Min": "最小",
    "Max": "最大",
    "Competency Interval Min": "胜任区间(最小)",
    "Competency Interval Max": "胜任区间(最大)",
    "Done": "完成",
    "Talent Risk Index": "人才风险指数",
    "Advanced Search": "高级搜索",
    "Clear": "清空条件",
    "Confirm": "确认",
    "Post Matching Degree": "岗位匹配度",
    "Please select at least 2 employees": "请选择至少两位员工",
    "Similarity to Benchmark": "与标杆人物的相似度",
    "Similarity between Current and Succession Post": "现岗位与继任岗位的相似度",
    "Competency on Current Post": "现岗位的胜任率",
    "Matching Degree with Succession Post (Motivation & Potential)": "继任岗位的匹配度（动力+潜力）",
    "Estimation from Succession Committee": "继任委员会",
    "Successor Window": "继任小窗",
    "Weight Assignment": "权重分配",
    "The input value cannot be greater than 100": "输入值不能大于100",
    "Project replication successful": "项目复制成功",
    "The creator is already a admin": "项目创建人已是项目管理员",
    "Customize": "自定义",
    "Custom Quantity": "自定义数量",
    "Save and create": "保存并创建",
    "Please choose at least one": "请至少选择一项",
    "Add Competency Model": "新增胜任力模型",
    "Create a Quality dictionary": "创建素质字典",
    "Quality standard": "素质标准",
    "Export Model": "导出模型",
    "Select/Quality dictionary templates": "选择 / 素质字典模板",
    "Press Enter Dictionary Name to determine": "搜索字典名称，按回车确认...",
    "Experience Description": "经历描述",
    "Target Score": "目标分值",
    "Dictionary name repetition": "字典名称重复",
    "View Models": "查看模型",
    "Target Interval": "目标区间",
    "Select to enter the proportion": "选中需输入占比",
    "The sum must be hundred percent": "占比和必须为100",
    "Please select at least one": "请至少选择一项",
    "PK": "对比",
    "Times": "次",
    "Cannot contain special characters": "不能包含特殊字符",
    "Release success": "发布成功",
    "Release failure": "发布失败",
    "global": {
        "msg": {
            "no-data": "无数据"
        },
        "desc": {
            "all": "全部"
        },
        "action": {
            "confirm": "确认",
            "save": "保存",
            "cancel": "取消",
            "refresh": "刷新",
            "add": "新增"
        },
        "fields": {
            "sn": "序号",
            "emp-name": "姓名",
            "emp-name-en": "英文姓名",
            "emp-code": "工号",
            "emp-status": "员工状态",
            "political": "政治面貌",
            "hometown": "籍贯",
            "nation": "民族",
            "address": "现住地址",
            "marriage": "婚姻状态",
            "birthday": "出生年月",
            "gender": "性别",
            "phone": "手机号码",
            "email": "邮箱",
            "post-name": "岗位名称",
            "department": "部门",
            "post-seq": "岗位序列",
            "post-grade": "职级",
            "siling": "司龄",
            "weight": "权重"
        },
        "quality": {
            "experience": "经历",
            "power": "动力",
            "ability": "能力",
            "potential": "潜力"
        },
        "status": {
            "unknown": "未知"
        }
    },
    "assessment-center": {
        "layout": {
            "project": "评估方案",
            "file": "人才档案",
            "info": "方案信息",
            "population": "评估群体",
            "re-doc": "相关文档"
        },
        "status": {
            "non-start": "未启动",
            "started": "已启动",
            "completed": "已完成",
            "saved": "已保存"
        },
        "action": {
            "upload": "上传文档",
            "add-population": "添加评估人群",
            "import-exp": "导入经历测评",
            "eval-ability": "能力测评",
            "eval-power": "动力测评",
            "eval-potential": "潜力测评",
            "import-ability": "导入能力测评数据",
            "import-power": "导入动力测评数据",
            "import-potential": "导入潜力测评数据",
            "export-ability": "导出能力测评模板",
            "export-power": "导出动力测评模板",
            "export-potential": "导出潜力测评模板"
        },
        "label": {
            "duration": "评估日期",
            "description": "内容描述",
            "dimensions": "评估维度",
            "tools": "评估工具",
            "information": "基本信息",
            "relations": "评估关系",
            "rel-with-eval": "与被评估人关系"
        },
        "relations": {
            "d-superior": "直接上级",
            "i-superior": "间接上级",
            "level": "平级",
            "me": "本人",
            "sub": "下级"
        }
    },
    "talent-inventory": {
        "layout": {
            "inventory-list": "盘点列表",
            "inventory-list-undisposed": "待处理的盘点"
        },
        "project-status": {
            "in-progress": "进行中",
            "to-approval": "待审核",
            "to-calibrate": "待校准",
            "to-announce": "待发布",
            "announced": "已发布"
        },
        "data-source": {
            "import-export": "导入导出",
            "export-data": "导出数据"
        },
        "report": {
            "announce": "发布",
            "tabs": {
                "assessment": "测评分析（A）",
                "demographic": "人口分析（P1）",
                "performance": "绩效分析（P2）",
                "assessment-performance": "测评-绩效分析（A-P2）",
                "demographic-performance": "人口-绩效分析（P1-P2）",
                "assessment-demographic": "测评-人口分析（A-P1）",
                "talent-map": "人才地图（A-P1-P2）",
                "conclusions": "关键结论"
            },
            "action": {
                "i-calibrate": "盘点校准",
                "i-audit": "发起审核",
                "i-confirm": "盘点确认",
                "calibrate": "校准"
            },
            "label": {
                "before": "校准前",
                "after": "校准后"
            }
        },
        "inventory": {
            "navs": {
                "obtain": "从组织架构中获取数据",
                "select": "数据选择",
                "assessment": "测评数据选择",
                "demographic": "人口数据选择",
                "performance": "绩效数据选择"
            }
        },
        "notice": {
            "confirm": "确定{{operation}}?"
        }
    },
    "curriculum-design": {
        "Objective Design": "目标设计",
        "Module Design": "模块设计",
        "Time Allocation": "时间分配",
        "Content Design": "内容设计",
        "Next Page": "点击此处可翻页",
        "Knowledge Point": "知识点",
        "Skill Point": "技能点",
        "Connect": "去连线",
        "Lock": "锁定组",
        "Unlocked": "取消锁定",
        "Please enter the target": "请填写目标",
        "Edit course objective": "修改课程目的描述",
        "Description": "描述",
        "Total course duration": "课程总时长",
        "Target": "目标",
        "Importance": "重要度",
        "Difficulty": "难度",
        "Suggested duration": "建议时间",
        "Sort": "排序",
        "Lecture delivering": "老师讲授",
        "After-class task": "课后任务",
        "Question thinking": "问题思考",
        "Group discussion": "小组讨论",
        "In-class quiz": "课堂测试",
        "Course overview": "课程全貌",
        "Adjust content": "调整内容",
        "Adjust": "调整",
        "Course title": "课程标题",
        "Course description": "课程描述",
        "Select cover": "选择课程封面",
        "Select brush": "选择画笔",
        "Export teaching schedule": "导出计划表",
        "Export courseware": "导出课件",
        "Time and description unallocated": "未分配时间及描述",
        "The merged connection cannot be deleted": "无法删除合并后的连线",
        "Please enter time in correct format": "请输入正确格式的时间",
        "Time cannot be empty": "时间不能为空",
        "Course duration verification": "课程时长之和不能超过总时长",
        "Course copied successfully": "课程复制成功",
        "Delete": "是否删除?",
        "Tips": "提示",
        "Course naming tips": "为课程命名前，请简要填写以下内容",
        "Course object": "课程对象",
        "Course content": "课程内容",
        "Course effect": "课程效果",
        "What is the purpose of your course": "你建立课程的目的是？",
        "Through this training": "通过本次培训, 让",
        "Master excel chart generation": "掌握excel图表生成",
        "thereby shortening": "从而缩短",
        "time,improving": "的时间, 提升",
        "unnamed": "未命名{{field}}",
        "Confirm Deletion Current category": "确认删除当前分类吗？",
        "Add Module": "新增模块",
        "Cannot be null or 0": "{{field}}不能为空或0"
    },
    "devel-scheme": {
        "layout": {
            "scheme-list": "发展计划列表",
            "demand-peopel-list": "人员需求列表",
            "scheme": "发展计划",
            "people-list": "人员列表",
            "devel-people": "发展人群",
            "devel-goals": "发展目标",
            "devel-scheme": "发展计划",
            "learn-path": "学习路径图",
            "gantt-map": "甘特图"
        },
        "label": {
            "scheme-count": "计划数量",
            "project-start-date": "项目开始时间",
            "project-end-date": "项目结束时间"
        },
        "project-status": {
            "designing": "设计中",
            "confirmed": "已发布"
        },
        "scheme-list": {
            "year": "年度",
            "project-year": "项目年度",
            "number-of-participants": "参与人数",
            "project-purpose": "项目目的",
            "description-of-purpose": "目的描述",
            "Jan": "01月",
            "Feb": "02月",
            "Mar": "03月",
            "Apr": "04月",
            "May": "05月",
            "Jun": "06月",
            "Jul": "07月",
            "Aug": "08月",
            "Sept": "09月",
            "Oct": "10月",
            "Nov": "11月",
            "Dec": "12月"
        },
        "goalsSelect": {
            "Quality Item": "素质项"
        },
        "path-make": {
            "edit": "编辑",
            "copy": "复制",
            "set-lead-activity": "设置前置活动",
            "delete": "删除"
        },
        "gannt": {
            "automatic-scheduling": "自动排期",
            "stage": "所属阶段",
            "activity-name": "活动名称",
            "days": "天数",
            "begin-date": "预定开始时间",
            "end-date": "预定结束时间",
            "please-select-the-begin-date": "请选择开始日期",
            "exclude-weekends": "排除双休日",
            "unscheduled": "- 未排期 -",
            "search-placeholder": "搜索活动名称，按回车确认...",
            "date-error-message": "预定起止时间需小于前置活动的预定结束时间！"
        },
        "ganttCalendar": {
            "monday": "周一",
            "tuesday": "周二",
            "wednesday": "周三",
            "thursday": "周四",
            "friday": "周五",
            "saturday": "周六",
            "sunday": "周日",
            "year": "年",
            "month": "月"
        }
    }
}
